親戚話唔想狗年生仔，決定墮胎

我認同。

狗年出世特別多on9

hold多年先再生咪得囉
唔使墮胎咁嚴重掛

好想知佢親戚屬咩

點解係飲食台？

痴線

餃子

12生肖一齊比正評

狗係食物

親戚食飯時講

胎盤

深圳人民醫院做緊九折

sd了比親戚參考

計返時辰八字準過以年份判斷個仔大唔大機會係戇鳩仔啦

你新戚冇資格生仔

親

佢有兩個凱旋門單位
一個自住一個放租